仲有邊個歌手係黃絲？

肥媽

Tommy